買iPhone兇宅定apple store

最近想出返部iPhone 7 見兇宅都幾多優惠下
邊到買會好啲

冇分別

仲買ip
去試下samsung s8+先啦

係咪無得14日內換機

apple store 冇分期又冇14日退貨，唔去都擺

好似有平同信用卡優惠

生果店都無得退咩

之前有，依家無

生果店壞左開唔到機都要去外判

咁我點解重要去生果店買？

冇左好耐啦
以前蘋果度買開唔到機都可以整
而家全世界踢晒去外判

點解仲要去佢度買

係咪得香港apple咁樣?

Apple store即買即開有問題一樣可以即換，出咗門口先冇得換，凶宅得唔得

豐澤唔得，Apple起碼開機有問題都可以換

Apple 產品撚狗係常識

低質打手
冇錢架咁樣

出咗門口咪又係換翻新機
何必要貴幾百

全球獨家
香港同澳門

apple store執撚左佢啦
要買ac+先有得係個到維修
係個到買iphone出左門就由得你自生自滅
維修比外判一聽就知伏

講到好似用唔慣可以退返換ip比你咁，on99

隔離post講
開唔到機有ac+都俾人送去外判

售後服務越來越差係我唔再用 iphone的主因之一